點解 Miss Pun 賣相冇人屌， Fufu 賣相就個個話佢係雞 ？

miss pun有教書

因為miss pun冇攞貞潔牌坊囖

節

新嚟？miss pun會冇人屌？

First Class：全知視角
Limited (0 remaining)

$300
PER MONTH

● 含所有更低級別內容，Patreon全套

●「Miss Pun的秘密」系列（已停刊）

● 包括部分需要回收的相片

選取前請考慮清楚，只限5個名額。

300USD ，5個人已經萬幾蚊

好搵過做雞

蕭生賣相你地課唔課

問左how much未？

以前一本寫真集幾百蚊已經話貴，而家個個月俾2千幾蚊睇幾張相，CLS

真心問
300USD買呢set有幾多張

首先你要成為果5個人

其實點解依家個撚個都賣相搵錢
之前都唔興
係咪有頭一個咁做,原本搵好多毒撚錢
個個跟住做

300蚊usd 得5個quota
比錢做大爺

飢餓營銷

台妹賣就冇問題 港女就雞
雙重標準囉咁簡單

重點係啲人肯買 都唔知買嚟做乜春

全部都係 何必分得那麼細？

如果真係咁撚正神早有人做善事放1-2張出黎喇
課金都冇乜野睇

成2千幾三點不露

如果BOB屌屎係網路垃圾
我覺得呢班港女更加係
夾公仔呃錢
班女賣相課金仆街都係冇野睇
開始用公仔遮住先比大家FF下想睇就比錢

痴得人形豬多,越黎越肥

who ?

email呀 身體自主
賣到買幾層樓啦準備

好豬
老老實實

第一無咁辛苦 第二又唔洗對住啲毒撚痴線佬 又安全
Christina Grimmie就係例子

唔好搵點會做

頂
識唔識影相
睇左陣先分到前後

METOO

咁既質素都300usd
大把港女正過佢啦

最撚好奇點解無人cap圖 影相 再流出啲相？

無可能冇架喎

有無露點先？
btw

因為fufu講野on9 得罪太多人

三毛勿覆

Miss pun 就係唔靚先正貼地好J

果五個都可能係自己開Acc扮買家

腦殘先買
比條賓周控制自己腦袋
傻得交關

二千幾蚊三點不露
我不如買本Playboy睇

屌佢做雞不如屌課金打J個班on9毒撚

認真會好多毒撚俾錢睇？

比人知道比左幾千蚊得d 無謂相

真心想問下
其實買果班人咩心態
你話買套av要黎收藏我理解
呢d我唔知係咪三點不露定點
屌你圖唔我上網搵, 露夠四點仲要免費
有冇人買過可以講下

其實質素一般咁多狗公擁戴豬閪扮上菜

啲人買左相又無share出黎嘅

同外國啲streamer嘅only fans一樣匪夷所思
連點都唔露就俾幾舊甚至過千
Pornhub/reddit大把野睇啦

因為fufu一邊賣j圖一邊話唔好物化女性
miss pun就無咁假

個嘴咩事

依班女係垃圾 但比錢個班仲垃圾

onlyfans 好正喎, 好多 pov 片 pornhub 搵唔到

一般貨色

True 香港啲trending真係好慢 當人地宜家唔玩Patreon轉場去OnlyFans嘅時候，香港嗰堆電競女就衝嗮入Patreon。 答返樓主問題，因爲Miss Pun冇衝出嚟話人地物化女性，係咁推女權主義，其實呢啲係外國真係好平常，唔明點解會香港嗰啲咁大反應。
IG: amouranth Thanks me later

課左

嘩屌，講還講

就算唔睇av
ig 都大把免費任睇正過呢班好多
真心唔撚明點解要俾錢睇
有錢捐撚晒去612算啦

好樣衰

駁唔到

呢條女其實好樣衰
出旺角是但一條mk妹都正過佢
佢唔除衫唔露肉根本冇人留意佢
啲五官好撚柒
講到尾咪又係一隻貪錢既雞
Btw而家啲女有塊西就出黎賣
香港做雞風氣越黎越嚴重

黃妓

張相一啲都唔正
好心佢箍牙啦
側面個嘴睇落成隻猩猩咁
個pat好撚扁

佢後期愈墊愈勁

拎兩k玩mfc 再唔係叫幾次雞
好過睇住幾張相自己打飛機啦

屈手足食人血饅頭

臭雞deer

蝦條哥拍完有冇拎電話? 想呃蝦條

雞一隻

呢個真 賣你就賣 又要拎貞節牌坊
講真有樣有身材賣相 最多比人話吓講吓 咪一堆人睇 過段時間就冇人講 睇嘅照睇

但拎撚曬貞節牌坊咁 就好黑人憎懶係高貴咗 真係不了

就算Miss Pun係一隻雞, 佢都係一隻聰明既雞

條片個淡妝真係好撚靚

差咁遠嘅

[長文] 玩膠、曲問題，調節抗爭心態

做雞仲立牌坊 食屎啦fufu

佢都有賣相?

無可否認係有好多都高汁
但係我比較覺得就算佢係onlyfans都好 有大部分出名嘅都會有人流出
咁點解要使咁多錢買佢
橫惦都係買patreon 點解我唔支持啲有營養嘅youtuber/streamer

Onlyfan果啲係真係全露porn定點
不過你上pornhub睇missalice果啲咪得
課金做咩

望左眼 onlyfans果啲幾蚊美金subscribe 差好遠喎
不過我始終唔明點解唔直接睇porn site啲人又唔係正過pornstar
300美金買patron相果啲就更on9 仲衰過叫雞
叫雞都係咸濕 買相果啲咸濕得黎又蠢又on9

有啲onlyfans要內購同埋有得tip
去youtube search onlyfans一大堆人share佢地搵幾多錢
唔只女人 男人都有share
覺得女人賣相搵好多唔公平既連登仔都可以考慮下

所以公認咗係雞？？

好奇假如冇露點的話，點解要買MISS PUN
拎唔拎貞潔牌坊又唔關我事，點解唔揀個好樣D?
定香港人係鍾意重口味?

一樣都係雞 分咁細做麥

你個名有聲

其實百貨應百客姐 唔通我自己唔鍾意高達又要屌9人買黎托柒咩

Agger 有需求先有供應
屌黎無撚謂

Miss Pun比人屌到仆街
點會係冇人屌

又唔差姐

拋磚引玉

處女嚟（自稱）

哇屌呢啲影得有誠意好多
起碼睇完真係扯到旗

CHING買左?

比個痴線佬殺咗

講真miss pun個樣真係有d老 但大波就真係冇得輸

唔要心心呀

因為fu9仆街在先,女權單野發到咁大

咁都想幫夾公仔講說話

夾出嚟冇波罅 佢點夾到咁大

你賣相我都會買
唔洗問點解

哇 好撚巴閉

又幾好相與

Miss pun同隻肥雞email帶起咗patreon風潮
而家班所謂KOL翻譯吓啲濕鳩新聞都要你patreon比錢

個樣由裡面淫出黎
fufu 呢啲死靚妹學唔到

買左啦

不嬲都唔撚靚 係班死毒撚不停吹奏依條豬閪

大波？大波？

點解 咁醜樣都j得落

真
email果啲睇到縮

賣鳩真手足既臭雞

300usd

師兄小心得罪人，連登好多盲粉，只要對象係黃就不受批評

弱智仔

喵～～～～～～～～～

無人屌?樓主生活係平行時空?
不嬲佢同隻Email都係電子雞

Dl套av好過

其實賣相問題不大 一買一賣
最大問題點解咁多傻仔幫襯
價錢唔平 啲相最多露下暈/ 閪邊
咁都劣到鳩？
Come on 俾啲勇氣正正經經叫隻雞啦

fufu連扑嘢片都有唔知睇相做乜9

關咩事..佢賣相就唔會比人殺咩

miss pun 係手足 又唔屌得嫁

一個唔介意, D人話完無癮都唔話啦
一個EQ低, D人見有反應咪繼續玩

求link

公開露面就有危險

我屌

啱呀
IG D靚女相多到每日都睇唔哂
呢D乜鳩都唔露，波又都多大，仲要收錢
比錢買黎做乜9

真係諗唔明
到底買相係乜撚嘢心態
屌你老味 50-300usd買啲女嘅相做乜鳩？
唔好同我講買嚟打飛機 屌你老味
相都打到飛機嘅用念力打飛機啦不如
話咩真心支持條女 就仲戇鳩
你話佢做直播好睇呀嗰啲 你平時睇課啲散紙咪算囉
唔係以為女神會因為你買佢相終有一日你會有機會下話
你比嘅錢只係比佢用嚟買名牌 甚至買層樓返嚟
你得到啲咩？就係連J都打唔到嘅相咋陰公
世界上咁撚多免費鹹網 要相有相 要片有片
唔好咁戇鳩啦好嘛

300USD喎
叫雞玩18式都得啦
毒撚係咪傻鳩左
有錢留返睇精神科

佢唔係唱歌架咩

咁多av睇點解要睇相

Miss pun早期youtube片唔識打扮真係好樣衰

影完就仆野

不嬲屌佢懶係有野露打晒格 點知乜撚都無又昆毒撚課金去旅行

係香港女人唔樣衰真好

港女味，豈是台妹日本妹可以比較

佢話會捐錢俾貓貓，做善事

屌 係就直接叫人捐啦
袋幾多捐幾多呀

有冇課埋右？

其實同以前寫真冇分別
不過門檻仲低過寫真

same
嚇撚死
以為咁撚平
原來背黎
但都係好平
個pat

人地俾左2千幾蚊睇做咩要益你？想睇自己買

寫真起碼有取景，有打燈，有專業龍友影相

啲人盲反囉

有你就拎出來咪撚係度唱我女神

點解會有人買?上鹹網大撚把你睇 索十倍都有啦

賣相好揾過做雞，why not?

Who is fufu

啲毒撚唔買撚會做得起咩
班傻仔唔係以為每個月俾千幾二千會有得屌下話
正正經經攞舊錢去叫雞好過啦

我睇佢IG 講野果d口氣 , 我真係怕佢行出街會比人打

不如直接去買fc2算

港女味，日本妹點比

賣相咪賣相 明買明賣冇問題

條Fu閪楹又要串柒柒 郁d就拎女權做擋箭牌
問價又唔比 評論佢個樣又唔比
人品又有問題
講兩句又block柒人 又要單單打打
又多狗公毒撚瘋狂吹捧 自我膨脹到個價值觀錯撚曬

自細因為個樣係男人堆拎盡著數
Cap完水就一腳踢開
好難唔比人屌

On9毒撚

癡線 賣相就係雞

點解咁耐都無相流出

Fufu騎仲有人未睇過？

無link既,我同伯母扑嘢既片都就快有

點解佢講野有紋有路有理想又有抱負
主業竟然係賣相

搵食啫

又一堆人岀黎屌miss pun了
月經post

你唔share出黎，我就放你老母仆野片。。。

賣相 又唔係賣塊閪 話明冇得賣 仲要問

條女真係好撚正

推呀

多圖多圖！

雞都有分黃藍
連登仔：黃絲雞就係好雞

做雞 標榜自己黃就大曬
敗壞社會風氣
黃雞就撐 咁偷嘢販毒殺人個啲係咪都撐？
雞就係雞 有分黃藍咩

佢話第時會堆埋個女出去影相

好似啲人買罐頭底褲咁咋嘛, 你唔夠變態送比你都冇撚用

係咪鏡頭發霉
張張都可以咁矇

文青風來

希望佢唔好生
害死下一代
遲撚線自己做雞推埋個女做雞
好心佢認認真真打工腳踏實地做人啦
咁撚嘔心既港女真係第一次見

著返衫你就唔覺得佢正
你行出街兜個圈會發現大把女靚過佢長腿過佢
你留意到佢只係因為佢除撚曬衫出黎賣
著衫個啲你留意唔到

課完唔睇

最尾個張個波型好靚
想同佢生個聰明寶寶 同個B一人一邊吸取Miss Pun既母愛

屌佢老母好人好姐中大中文系畢業走去做電子雞

Miss pun 仲要好撚自大
臭雞

我發覺KOL/Youtuber網紅本身風氣好好
但都係比香港搞衰晒

接受香港高等教育之後做雞仲要將呢份道德淪亡既價值觀灌輸比下一代
呢啲女人唔死都冇用
著返衫出到街咪又係普通人一個

宜家一層姐
買多幾層

佢整過容來

因為個個見肥水 就衝晒去賣肉
加上香港班毒L又夠癲 成千蚊睇相都肯

整左都咁樣衰
雙目無神 鼻扁鼻頭闊 嘴凸 短下巴
佢整左啲咩？

見到你班連登毒撚見人露少少又讚又J真係覺得好嘔心
呢個Miss Pun話比人呃錢然後爆哂手足地址既督灰狗閪
而家人地成隊人係荔枝角坐緊收哂皮啦
仲夠膽話人呃人偽勇武？ 佢自己提都唔敢再提呢單野呀

邊個呃錢？
想知詳情

其實隻雞都係C cup?
佢平時著衫zip 勁多野

一睇就知個罩zip 好多pad係裡面啦 !

呢種我鐘意

小熊維尼？

有冇多D?

好好奇點解課金果班咁乖仔
唔share 出嚟 換相

俾左300 usd ，點解要益你地？

Google Miss Pun gear 自己慢慢睇
人地成隊比人拉哂同埋告緊

咁既樣都做到電子雞
d毒撚真識食

冇自慰片有咩好睇

你又啱

嗰陣連登都有開po，嗰陣個個聽哂Miss Pun講無人聽嗰位義士解釋

集合連登仔力量放曬啲j圖出嚟